# file-tree

Реализовать веб-страницу, отображающую данные в виде дерева, которые загружаются из CSV-файла
(тестовые данные прилагаются - FrontendAssignmentData.zip) и содержат идентификатор, название и идентификатор родительского
узла.

• создать форму для загрузки CSV-файла с информацией о результате загрузки;

• по загруженным данным построить дерево с названиями в узлах;

• добавить возможность создания, редактирования и удаления комментария для любого узла
дерева;

• показывать комментарий, если он есть, при наведении на узел указателя мыши;

• для хранения данных можно использовать localStorage.

При загрузке другого файла, если не изменился идентификатор корневого узла, визуально отметить
узлы, которые были добавлены, переименованы или удалены.

Примечание:

При реализации можно использовать любой фреймворк и набор JS-библиотек. Дизайн не имеет
значения.

CSV-данные описывают древовидную структуру, не имеющую циклов.
